{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101971",
        "collectedDate": "2023-09-07",
        "publishedDate": "2020-12-30",
        "domain": "자연관광",
        "title": "正南津展望台"
    },
    "text": "正南津展望台\nソウルから真南にそびえる展望台  ソウル・光化門から真南の方向へ一直線を引いたところにある正南津展望台は、南海岸を代表する海洋観光地、于山島観光地区に位置しています。展望台には展望タワーや統一広場、そして正南津を象徴する円型の造形物、「律呂～調和の始まり～」があります。律呂は音楽や音声の節という意味と、原初の音という意味を持ち、天と地の音が調和をなすと解釈される作品です。統一広場には朝鮮半島の地図が設置された円形の噴水もあって、夏になると水柱が涼感をそそります。   正南津展望台のトレードマークになっている展望タワーは、太陽と黄色布帆柱、そして波を形象化したものです。10階の展望台をはじめ、各フロアはそれぞれのテーマで構成されています。まず、10階の展望台に行くと、三山防潮堤と得粮湾はもちろん、小鹿島、莞島、金日島など、南海の宝のような島々を一望できます。  展望タワーの7階は、長興を代表する作家、イ・チョンジュン氏の作品を原作とする「風の丘を越えて」と「祝祭」という映画を鑑賞できる文学シネマで、4階のストーリー館では長興に伝わる物語や伝説をアニメーションで紹介しています。3階のフード広報館では長興名産物の情報を、5階の祝祭館では長興の様々なお祭りを確認することができます。２階のトリックアートフォトゾーンでは長興旅行の記念写真を撮ってみてください。また、1階の旅行情報センターでは長興の色々な場所についての情報を調べてみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "正南津展望台はどこに位置していますか？",
            "answer": "正南津展望台は南海岸を代表する海洋観光地、于山島観光地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "正南津展望台にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "正南津展望台には展望タワーや統一広場、そして律呂という円型の造形物があります。"
        },
        {
            "question": "律呂とはどのような意味ですか？",
            "answer": "律呂は音楽や音声の節という意味と、原初の音という意味を持ち、天と地の音が調和をなすと解釈される作品です。"
        },
        {
            "question": "展望タワーはどのようなデザインですか？",
            "answer": "展望タワーは太陽と黄色布帆柱、そして波を形象化したデザインです。"
        },
        {
            "question": "展望台からは何が見えますか？",
            "answer": "展望台からは三山防潮堤や得粮湾、各種の島々など、南海の美しい景色を一望することができます。"
        },
        {
            "question": "展望タワー以外にも何が楽しめますか？",
            "answer": "展望タワー以外にも映画鑑賞や物語の紹介、フード広報館や祝祭館など、様々な施設や体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "展望台以外にも何がある観光地がありますか？",
            "answer": "正南津展望台の近くには于山島観光地区があります。"
        },
        {
            "question": "展望台へのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "展望台へのアクセスは公共交通機関やタクシーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "展望台の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "展望台の営業時間は〇時から〇時までです。詳細は公式ウェブサイトなどでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "展望台のチケットはどこで購入できますか？",
            "answer": "展望台のチケットは展望台の入口で購入することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 416
    }
}